屋企個深紅睇緊直播話班學生，其實佢地咁樣犧牲好大，後一代果班會受益

屋企個深紅係非常情迷共產黨，連藍絲都唔係，頭先睇緊電視話捉晒轉個頭咪又放返晒佢地出黎搞事，不過讀唔到書佢地犧牲都好大，對人生影響好大，後一代可能收益，後面果班都受益。 。。

up what?

轉過頭 又話暴動 又盛

深紅既人下下話要解放軍，話班警🐶唔掂。下下話殺殺殺㗎。